#                              CHÍNH SÁCH BẢO MẬT
VNC tôn trọng sự riêng tư và bảo mật các thông tin cá nhân của khách hàng và người dùng viếng thăm trang web của VNC, và đó là lý do chúng tôi luôn cam kết bảo vệ những thông tin cá nhân của Quý khách. VNC luôn cố gắng cung cấp cho các khách hàng những trải nghiệm về dịch vụ mang dấu ấn riêng của VNC để thực sự cung cấp cho bạn những sản phẩm và dịch vụ mà bạn cần. Để đạt được mục tiêu này, VNC đôi khi cần thu thập thông tin về khách hàng, về những người ghé thăm website của VNC. VNC sẽ không tiết lộ thông tin mà chúng tôi thu thập được cho bất kỳ bên thứ ba nào ngoại trừ các trường hợp được nêu rõ trong Chính sách bảo mật này. Chính sách bảo mật này không có ý định và không tạo ra một hợp đồng hoặc các quyền lợi có tính chất pháp lý nào cho bất kỳ một đối tác thứ ba nào.

Chúng tôi xây dựng Chính sách bảo mật này nhằm giúp cho các khách hàng và khách viếng thăm hiểu rằng chúng tôi thu thập những thông tin gì và bằng những cách nào; chúng tôi sử dụng được thông tin thu thập được như thế nào và vào lúc nào; chúng tôi bảo vệ thông tin của bạn bằng những cách gì; ai có thể tiếp cận những thông tin đó và làm thế nào để bạn đính chính thông tin nếu những thông tin đó không chính xác.

Khi Quý khách truy cập và sử dụng trang web (bao gồm cả việc đăng ký dịch vụ trực tuyến), chúng tôi hiểu rằng Quý khách hoàn toàn đồng ý với những điều khoản của chính sách này.

1. Quy định chung
Tất cả nội dung Quý khách xem được trên trang web nhằm phục vụ nhu cầu thông tin của Quý khách và giúp Quý khách lựa chọn dịch vụ. Vì thế, Quý khách được sử dụng trang web mà không cần cung cấp bất kỳ thông tin cá nhân nào. Tuy nhiên, trong một số trường hợp, khi liên quan đến việc đăng ký dịch vụ, chúng tôi có thể yêu cầu Quý khách cung cấp thông tin cá nhân, và khi đó, khách hàng phải cung cấp các thông tin liên hệ đầy đủ và chính xác theo yêu cầu của Quy định sử dụng dịch vụ VNC. VNC thu thập thông tin về các khách hàng, người dùng viếng thăm website bằng ba cách: (i) nhật ký trên máy chủ của chúng tôi, (ii) từ tập tin cookies và (iii) trực tiếp từ người dùng.

2. Nhật ký trên máy chủ
Khi bạn ghé thăm website của VNC, chúng tôi có thể thu thập một số thông tin nhằm phục vụ cho việc quản trị website và đánh giá việc sử dụng website đó. Các thông tin sẽ được thu thập bao gồm nhưng không giới hạn các thông tin như:
Địa chỉ của bạn trên Internet (địa chỉ IP);
Loại trình duyệt hoặc loại máy tính mà bạn sử dụng để truy cập;
Số liên kết/trang mà bạn đã xem trên website của chúng tôi;
Bạn truy cập đến website từ bang hoặc quốc gia nào;
Ngày giờ bạn truy cập website;
Tên nhà cung cấp dịch vụ Internet của bạn;
Địa chỉ/trang web mà bạn thông qua đó viếng thăm website của chúng tôi.
3. Cookies
Website của VNC sử dụng cookies để thu thập thông tin khách hàng như là một phần thiết yếu của các tương tác giữa chúng tôi và trình duyệt của bạn. "Cookies" là những mẩu thông tin lưu trữ mà máy chủ của chúng tôi đặt trên đĩa cứng hay trình duyệt trên máy tính của Quý khách, không phải trên trang web. Chúng cho phép thu thập một số thông tin về máy tính của Quý khách như địa chỉ IP, hệ điều hành, chế độ trình duyệt và địa chỉ của các trang web liên quan. Chúng tôi sử dụng cookies để lưu các thông tin đăng nhập, cấu hình tài khoản của bạn trên hệ thống của chúng tôi, và đồng thời cung cấp các tiện ích cá nhân hóa khác. Bạn có thể từ chối sử dụng cookies bằng cách thiết lập lại trình duyệt nếu trình duyệt của Quý khách có hỗ trợ, nhưng điều đó có thể khiến bạn không sử dụng được một số tính năng hay các tiện ích trên website của VNC mà không được xác định trước. Chúng tôi không cố ý hạn chế việc sử dụng của Quý khách trong tình huống này, đây chỉ là giới hạn trong việc lập trình và xây dựng trang web.

4. Thông tin do Khách hàng cung cấp
Trên website của chúng tôi, bạn có thể đăng ký để đặt mua các sản phẩm và dịch vụ, chia sẻ các thông tin cá nhân và tham gia các cuộc điều tra. Khi bạn đăng ký, chúng tôi có thể yêu cầu bạn cung cấp một số thông tin cá nhân như tên, địa chỉ cư trú, địa chỉ email hoặc số điện thoại và các thông tin cần thiết khác. Chúng tôi sẽ sử dụng chúng để đáp ứng yêu cầu của Quý khách, hoặc chúng tôi có thể liên lạc với Quý khách qua thư từ, email, tin nhắn hay điện thoại... khi có các vấn đề về sản phẩm/dịch vụ do chúng tôi cung cấp; hoặc tuân theo luật định hiện hành, sử dụng các phương tiện trên để giới thiệu đến Quý khách những sản phẩm, dịch vụ hay chương trình khuyến mãi mới từ VNC.

Nếu Quý khách đặt hàng một sản phẩm, yêu cầu một dịch vụ hoặc gởi thư phản hồi lên trang web, chúng tôi có thể liên hệ với Quý khách để có những thông tin bổ sung cần thiết cho việc xử lý hoặc hoàn thành đơn đặt hàng và / hoặc yêu cầu của Quý khách. Tuy nhiên, chúng tôi sẽ không cung cấp thông tin này cho một bên thứ ba mà không được sự cho phép của Quý khách, trừ trường hợp bị pháp luật hiện hành bắt buộc hoặc trường hợp cần thiết để xử lý đơn đặt hàng (ví dụ: đăng ký với VNNIC, giải quyết tranh chấp). VNC cam kết bảo vệ sự riêng tư của Quý khách, không mua bán thông tin cá nhân của Quý khách cho các công ty khác vì các mục đích khuyến mãi.

Nếu bạn đặt mua sản phẩm/dịch vụ, chúng tôi có thể yêu cầu bạn cung cấp thông tin liên quan đến tài chính như mã số thẻ tín dụng, thông tin tài khoản ngân hàng. Mọi thông tin tài chính đó chỉ nhằm mục đích thanh toán phí cho các sản phẩm/dịch vụ mà bạn đặt mua. Nếu là thẻ tín dụng, thông tin đó có thể được chuyển tiếp qua nhà cung cấp dịch vụ thẻ tín dụng của bạn.

Khi cung cấp thông tin cho chúng tôi qua trang web này, Quý khách hiểu rõ và chấp thuận việc thu thập, sử dụng và tiết lộ những thông tin cá nhân nêu trên cho một số mục đích được quy định trong trang này.

Quý khách hoàn toàn đồng ý và chấp thuận rằng những thông tin cá nhân Quý khách cung cấp khi sử dụng trang web có thể được bảo lưu tại trụ sở hay chi nhánh của VNC, có thể được lưu trữ tại một số máy chủ hiện có hay chưa biết trước cho mục đích vận hành và phát triển trang web cũng như các dịch vụ của VNC.

5. Các trường hợp khác:
Với mục đích bảo mật và bảo vệ tính toàn vẹn thông tin đồng thời đảm bảo tính thông suốt của hệ thống mạng, VNC có thể sử dụng các phần mềm theo dõi lưu lượng sử dụng của website, xác định các hành động cung cấp, thay đổi thông tin trái phép hoặc sự mất mát thông tin, dữ liệu. Các phần mềm đó có thể thu thập một số thông tin liên quan đến quá trình sử dụng website và mạng của người dùng.

6. Sử dụng thông tin khách hàng.
VNC sử dụng các thông tin do khách hàng chủ động cung cấp hoặc thu thập được dành cho các mục đích bao gồm nhưng không giới hạn bởi:

Thống kê số lượng người truy cập vào website và mức độ quan tâm tới các loại hình dịch vụ của chúng tôi và các tiêu chí thống kê khác do VNC quyết định.

Quản lý thông tin xác thực quyền sở hữu tài khoản khách hàng (nếu khách hàng có đăng ký tài khoản với VNC) và thực hiện các thao tác nhằm cung cấp dịch vụ cho Khách hàng và chăm sóc khách hàng như:
Xử lý đơn đặt hàng và cung cấp dịch vụ đăng ký tên miền, lưu trữ nội dung website và các dịch vụ khác mà VNC cung cấp.
Tiếp nhận và phản hồi các thắc mắc, đóng góp ý kiến, yêu cầu hỗ trợ, đề xuất hoặc khiếu nại liên quan tới việc cung cấp các dịch vụ;
Cung cấp thông tin về các chương trình khuyến mãi, bảng giá, chính sách bán hàng và phục vụ khách hàng.
Cung cấp cho bên thứ ba có liên quan trong các trường hợp qui định tại Chính sách bảo mật này;
Cung cấp cho Cơ quan nhà nước có thẩm quyền khi được yêu cầu;
Các trường hợp khác mà VNC được phép sử dụng theo qui định tại Chính sách bảo mật này và các Quy định sử dụng dịch vụ có liên quan.

7. Liên kết đến Websie khác:

Trên website của VNC có đặt liên kết đến một số website không thuộc quyền quản lý của VNC hoặc các đường liên kết đến các trang web khác được đặt vào nhằm mục đích giới thiệu hoặc bổ sung thông tin liên quan để Quý khách tham khảo. Chúng tôi không chịu trách nhiệm về các thông tin được công bố và các thông tin được thu thập trên các website đó. Chúng tôi khuyến cáo bạn nên đọc kỹ các điều khoản liên quan chính sách riêng tư trên từng website.

8. Cam kết về sự an toàn

Khi lập trình trang web, chúng tôi có thể đặt những luật định hợp lý mang tính thương mại để ngăn chặn hành vi truy cập bất hợp pháp và việc sử dụng không thích đáng các thông tin cá nhân của Quý khách đã gửi cho VNC thông qua việc sử dụng trang web này. Trong các giao dịch trực tuyến, VNC sẽ áp dụng các tiêu chuẩn công nghệ cần thiết để bảo vệ tính bảo mật và an toàn trên đường truyền dữ liệu.

VNC không ngừng cập nhật và triển khai các ứng dụng công nghệ tiến tiến trong công nghệ bảo mật và mã hóa. Tuy nhiên, không thể có sự an toàn tuyệt đối với việc truyền thông tin qua mạng Internet cho dù là cung cấp trực tiếp, qua điện thoại hay qua mạng internet, hay qua các phương tiện kỹ thuật khác và như vậy luôn có những rủi ro liên quan đến vấn đề cung cấp và bảo mật dữ liệu cá nhân, chống người xâm nhập trái phép để lục lọi thông tin, VNC luôn nỗ lực tiến hành những biện pháp đề phòng thích hợp đối với từng đặc tính của thông tin để ngăn chặn và giảm thiểu tối đa các rủi ro có thể khi Quý khách sử dụng trang web này. Mặc dù những nỗ lực trên, VNC cũng không thể chắc chắn hay bảo đảm tính an toàn những thông tin khách hàng gửi cho chúng tôi thông qua những sản phẩm/dịch vụ trực tuyến của chúng tôi và những rủi ro đó sẽ do khách hàng chịu.

Trong các giao dịch trực tuyến, mặc dù VNC cố gắng nỗ lực để bảo vệ các thông tin, VNC cũng không thể đảm bảo hoàn toàn về sự an toàn của các thông tin mà bạn gửi trực tuyến cho chúng tôi, các bạn vẫn có thể gửi qua internet với rủi ro thuộc về bạn. Khi chúng tôi nhận được các thông tin gửi tới, chúng tôi sẽ có các bước chính xác và hợp lý trong việc đảm bảo an ninh thông tin hệ thống của VNC.

VNC không chịu trách nhiệm nếu xảy ra các sự cố liên quan tới an toàn thông tin khách hàng hoặc dữ liệu của khách hàng phát sinh từ các nguyên nhân không nằm trong quyền kiểm soát của VNC, bao gồm nhưng không giới hạn bởi việc khách hàng để lộ mật khẩu hoặc bị tấn công bảo mật thông qua các phương thức khác không liên quan tới dịch vụ của VNC.

9. Trao đổi thông tin qua E-mail

Khi Quý khách đăng ký dịch vụ, địa chỉ e-mail của Quý khách cung cấp sẽ dùng làm công cụ trao đổi thông tin với Quý khách. Trước hết Quý khách hãy chắc rằng Quý khách cung cấp địa chỉ e-mail hữu dụng đối với Quý khách trong suốt quá trình sử dụng dịch vụ.

Chúng tôi có thể gửi những thông tin bí mật qua e-mail hay tiếp nhận yêu cầu hỗ trợ của Quý khách. Trong trường hợp Quý khách không còn sử dụng e-mail đã cung cấp, Quý khách phải báo cho chúng tôi để về việc thay đổi này. Nếu khách hàng không muốn nhận những thông tin từ email, vui lòng nhấn vào link từ chối trong bất kỳ email chúng tôi gửi cho quý khách.

Để bảo vệ Quý khách, VNC có thể tạm thời ngưng tiếp nhận yêu cầu qua e-mail Quý khách đã cung cấp nếu nhận thấy có sự gian lận hoặc thông tin bất thường – cho đến khi chúng tôi liên hệ được với Quý khách để xác nhận.

Chúng tôi sẽ bảo toàn nội dung của bất kỳ thư điện tử nào mà bạn gửi cho chúng tôi, chúng tôi tin tưởng rằng chúng tôi có các yêu cầu từ pháp luật. Các thư điện tử của bạn có thể được giám sát bởi các nhân viên của VNC vì các lý do an ninh trong đó bao gồm các email khả nghi; các phản hồi của chúng tôi cũng được giám sát để phục vụ cho việc đảm bảo chất lượng phục vụ Khách hàng.

10. Điều chỉnh thông tin Khách hàng

VNC sẽ chủ động hoặc theo yêu cầu của Quý khách bổ sung, hiệu chỉnh hay tẩy xóa các dữ liệu thông tin cá nhân không chính xác, không đầy đủ hoặc không cập nhật khi Quý khách còn liên kết với hoạt động của chúng tôi. Nếu bạn đã đăng ký là thành viên trên hệ thống của VNC, bạn có thể cập nhật và thay đổi thông tin cá nhân. Ngoài ra bạn có thể liên hệ theo địa chỉ email: support@vnclouds.edu.vn

Để bảo vệ sự riêng tư và bảo mật của bạn, chúng tôi thực hiện các bước hợp lý (chẳng hạn như yêu cầu một mật khẩu duy nhất) để xác minh danh tính của bạn trước khi bạn được truy cập và thay đổi hồ sơ cá nhân. Bạn là người chịu trách nhiệm cho việc duy trì sự bảo mật của mật khẩu và thông tin tài khoản của bạn.

11. Tiết lộ thông tin Khách hàng

VNC cung cấp thông tin của Khách hàng cho các công ty con, thành viên của vnc  hoặc hoặc đơn vị thứ ba khác với mục đích xử lý thông tin và/hoặc phối hợp cung cấp dịch vụ và/hoặc thay mặt cho VNC cung cấp dịch vụ, để cung cấp sản phẩm hay dịch vụ cho Quý khách. Những đơn vị này cũng không được phép sử dụng thông tin cá nhân của Quý khách cho các mục đích khác và chúng tôi đồng thời yêu cầu họ tuân theo quy định bảo mật khi tiến hành cung cấp dịch vụ. Chúng tôi yêu cầu các bên đồng ý xử lý thông tin phù hợp với Chính sách bảo vệ riêng tư của chúng tôi, và chúng tôi sử dụng hết nỗ lực hợp lý để hạn chế sử dụng các thông tin đó và sử dụng bảo mật thích hợp và các biện pháp an ninh khác.

Chúng tôi có thể tiết lộ thông tin Khách hàng khi cần phải làm theo luật pháp, hay hành động đó là cần thiết để thực hiện theo yêu cầu của cơ quan quản lý nhà nước Việt Nam về công nghệ thông tin, hoặc trả lời các lệnh của tòa án và các cơ quan tư pháp khác, hoặc đảm bảo tìm kiếm.

Thông tin Khách hàng có thể cần thiết phục vụ cho hoạt động điều tra, ngăn ngừa, hoặc trong trường hợp có nghi ngờ hoặc thực tế dính líu đến các hoạt động bất hợp pháp, bao gồm gian lận, khả năng đe dọa đến an toàn công cộng hoặc an toàn thân thể của bất kỳ người nào, vi phạm Điều khoản sử dụng Dịch vụ và/hoặc Chính sánh bảo mật này của chúng tôi, hoặc bị pháp luật cấm.

VNC cũng bảo lưu quyền tiết lộ thông tin cá nhân một cách phù hợp hoặc cần thiết để thực thi các Chính sách bảo mật của chúng tôi, có biện pháp phòng ngừa trách nhiệm pháp lý, để điều tra và bảo vệ VNC chống lại bất kỳ khiếu nại của bên thứ ba nào, để hỗ trợ các cơ quan thực thi của chính phủ, để bảo vệ an ninh hay sự thống nhất trang web của chúng tôi, sản phẩm và dịch vụ, và để thực hiện hoặc bảo vệ quyền, tài sản, hoặc sự an toàn cá nhân của VNC, nhân viên của chúng tôi, người dùng của chúng tôi hoặc những người khác.

12. Thời gian lưu trữ thông tin của khách hàng

Khi truy cập các website trong hệ thống quản lý của VNC hoặc cung cấp thông tin liên hệ theo yêu cầu của VNC khách hàng hoàn toàn chấp nhận rằng những thông tin liên hệ sẽ được lưu trữ trong hệ thống máy chủ của VNC và trở thành cơ sỡ dữ liệu của VNC cho đến khi khách hàng chấm dứt hoàn toàn các hợp đồng sử dụng dịch vụ của chúng tôi hoặc có thể kéo dài thêm trong các trường hợp mà VNC xét thấy cần thiết khác.

13. Đối tượng Khách hàng của VNC

Mọi Khách hàng truy cập hay sử dụng dịch vụ của VNC đều cam kết rằng họ có đầy đủ năng lực pháp luật và năng lực hành vi theo qui định của pháp luật nước sở tại trong quan hệ giao dịch với VNC, và như vậy, Khách hàng tự chịu trách nhiệm về mọi hành vi truy cập hay sử dụng dịch vụ của mình tại VNC cũng như thông tin đã cung cấp cho VNC.

VNC không phục vụ cá nhân còn ở độ tuổi chưa thành niên (phù hợp với luật Việt Nam quy định từng thời điểm và từng đối tượng) không được quyền mua hay tìm cách sử dụng dựa trên điều lệ hợp pháp khác trên trang web này nếu không có sự chấp thuận của ba/mẹ hay người giám hộ hợp pháp, trừ khi luật pháp địa phương có áp dụng hay cho phép. Bằng cách nào đó và trong mọi trường hợp, Khách hàng viếng thăm hoặc sử dụng dịch vụ của VNC, chúng tôi được quyền hiểu rằng bạn được quyền hoặc đã có được sự chấp thuận của ba/mẹ hay người giám hộ hợp pháp của mình.

14. Hiệu lực áp dụng

Chính sách bảo mật này được áp dụng cho website VNC này, được điều hành bởi VNC. Những thông tin được đề cập tới trong Chính sách bảo mật này có thể được chia sẻ giữa những thành viên của VNC và VNC.

Chính sách bảo mật này cũng có thể được áp dụng với những dịch vụ do VNC cung cấp trên những website được điều hành bởi bên thứ ba. Nếu điều này xảy ra, trên những website đó sẽ có thông báo để khách hàng tham khảo tới Chính sách bảo mật này.

Bên cạnh những điều khoản trong Chính sách bảo mật này, sẽ có thể có những điều khoản bảo mật thông tin cụ thể trong một số nội dung riêng biệt của website. Bởi vì những điều khoản này liên quan trực tiếp đến việc bảo mật thông tin của khách hàng nên khách hàng cần đọc những điều khoản này trên từng mục cụ thể của website. Trong trường hợp có sự không thống nhất giữa những điều khoản trong Chính sách bảo mật thông tin này và những điều khoản được bổ sung trong từng phần nội dung cụ thể của website thì những điều khoản bổ sung sẽ được ưu tiên áp dụng.

Đây là các điều khoản hiện hành về Chính sách bảo mật của VNC. Chính sách này sẽ thay thế các Chính sách/điều khoản trước đây (nếu có) có đăng tải trên trang web của VNC cho tới thời đỉểm hiện tại.

15. Việc thay đổi quy định
VNC có thể thay đổi, sửa đổi, bổ sung hoặc thay thế nội dung của Chính sách riêng tư bất cứ khi nào nhằm phù hợp với quy định của pháp luật nước Cộng hòa xã hội chủ nghĩa Việt Nam mà không cần báo trước. Tuy nhiên, nếu quy định này được thay đổi theo hướng có thể gây bất lợi cho Quý khách, VNC sẽ cố gắng thông báo về sự thay đổi qua e-mail Quý khách đã cung cấp hoặc ngay trên trang chủ. Mọi thay đổi có hiệu lực kể từ khi được công bố trên website của VNC. VNC khuyến khích bạn thường xuyên xem lại Thông báo về Chính sách bảo mật của chúng tôi để cập nhật những thay đổi trong Chính sách này.

